繼龍門後，終於有第二間嘢頂唔順『黃色聖人圈』宣布退出黃圈

🙇🏻‍紙漫糖宣佈退出黃圈🙇🏻‍

感謝大家一路的支持，經過多日的思考，
我宣佈正式離開黃圈，
不會再畫有關的圖，
所有有關的圖紙不要再問我取，
所有代印也需要您提供檔案（價格不變）
－－－－－－

我會分是非黑白，有批判思考，有良知，
對的會說對的，錯的會說錯的，
不論對方是國家，政府，任何顏色都好，都不會有分別。
所以我認為我是黃的。
也認為黃的都是應該是這樣？？？
但感覺上有出入⋯

今年2020年本組織發生了兩件大事，
先是4月畫了中國不允許的紙模，
被警告後，企硬也不跪底下架，
就被人說是港獨，
8年淘寶店也消失了，寄賣的也沒再給錢我，
港獨（GD）紙漫糖（ZMT）

由企硬果刻起，
我有期待過收入可以由黃圈補回來，
果然太天真了，看看新開的patrons的粉絲數也愈來愈少，
得罪完紅圈，再得罪埋黃圈～

有替我說話的人，我衷心感激你們（雖然只是小數

往後紙漫糖立場只會保持中立，也不會討論，
不挺胖虎也不挺大雄⋯
不就是挺胖虎嗎？
對，但是你被大雄欺負還會挺大雄嗎？我不是聖人

不好意思，我累了，
往後的黃圈文宣本組織都會缺席。
想退讚的自便，我不介意的，
我比較擔心會不會有海關找上⋯

低調不放圖，不回覆

仲要俾人post去各大地區追殺

其實包容係咪咁難？

我唔覺得佢同樂文之間個關係，惡劣到兩個只能活一個。

當然可能真係有好多內情不為人知，但搵到嘅表證上，其實都係一班人對內鬥樂此不疲，先搞成咁。歡迎提出。

可能紙漫堂用字唔好聽，但點解會扭曲成無著數就退？
到底要幾多人心灰意冷？
搞黃圈生活，到底純利要壓到幾多percent先唔係人血？

見到d人對黃圈聖人咁樣去猜度，係咪想散播「無力感」

前文

黃店個啲連豬紙模型全部都係出自佢設計

認真post
外人睇，覺得好心酸呀

其實係咪真係因為佢唔無償支持黃圈，就有人由得佢死？

非黃即藍
無中立

cls

有無諗過佢點解要講自己退出

大家對聖人係咪咁執著？

推

掉石頭果班

有無人講俾我知
佢到底做錯乜嘢？
要搞到咁

正常,
而家黃圈文化, 真係好難頂,
應該好多鋪頭後悔表示過係黃

多得黃衛兵

呢個世界得渣哥係黃

應該係

只信蕭生

渣家軍就爽
一邊食人血饅頭
一邊屌人偽黃

大家請起底再去諗諗樓主出post用意目的

推推推

咩意思？

係咪一定要係聖人
唔賺錢 唔食飯 唔屙屎先得

自己設計嘅嘢要免費俾人影
追返落credit都要俾人屌

分化撚又贏

其實唔傷害同路人嘅大前提下

係咪唔可以包容多d?

唔好提d鳩噏無證據追殺同行嘅廢物

明明sad緊，又搞到火火哋滾

未鬥贏中共就先自己滅亡

最醒係你

搵到乜嘢去挑剔

過左一年就退步哂，又重蹈覆轍，唉唔識講

其實佢用上自己成個brand去支持黃色政治立場。

佢做過乜嘢咁傷天害理，搞到要俾人咁樣對待？

佢同樂文果度，我又唔覺得佢想搞到樂文死喎。
係咪互諒互讓咁難？

#1
大野智
• 10-13
1.上至老闆下至清潔阿嬸都要係黃絲，唔可以講黃絲任何一句壞話
2.你唔可以有任何盈利﹐否則會俾人話食人血饅頭
3.你必須定價比其他店低﹐否則會俾人話食人血饅頭
4.你必須係所有店面同網站365日24小時貼上文宣﹐且不可撤下﹐否則將會被視為跪低
5.你必須高調表態支持黃絲﹐否則為被認為中立撚食哂兩家茶禮
6.你必須由1997年到2020年都係黃絲﹐途中加入或退出將會被視為食哂兩家茶禮
7.你必須煮野好好食﹐否則會被認為衰過藍店
8.你必須服務態度好好﹐否則會被認為衰過藍店
9.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以講黃絲.任何一句壞話﹐否則會被視為藍店
10.你個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆﹐或者你老闆個老闆個老闆個老闆都唔可以同支那有任何金錢上往來﹐否則會被視為藍店
11.你唔可以係TVB賣廣告﹐因為佢奶共
12.你唔可以係NOW賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
13.你唔可以係有線賣廣告﹐因為佢俾奶共前TVB高層滲透
14.你唔可以從支那入貨﹐否則會被視為俾錢支那賺
15.你唔可以做藍絲生意﹐否則會被視為藍店
16.你唔可以搵唔係黃絲既人代言﹐否則會被視為藍店
17. 諗到再講

而家黃圈成班on9仔變晒小粉黃
Pr求其了幾個post講某某黃店是非
連登班低智小粉黃比人帶晒風向推post
批鬥完呢間到第二間
低調又唔得高調又唔得賺錢又唔得賺下藍店錢賣下廣告又唔得
成班好似死熱狗咁無聊冇野做就周圍吠
最好全世界黃店執柒晒就最開心

黃圈呢啲在心中就得,唔洗太出位 總之我唔會食藍店就得

WHO?

係咪因為依家最主力係等國際線起成效同支持我浸選舉

香港人自己唔算太多嘢做到，就要搞埋d小學生內鬥

體諒係咪咁難

當打唔過敵人
就開始打番自己人
而且將個種不滿憤怒無力發揮於互駡之上

所以人地退出就係咁解

拉你老母咩

係 唔執著 唔洗分黃藍啦
黑警唔洗死全家啦

各有各做，變成互相爭鬥。唉

人西個邊
唔好討論啦
attention seeker你理佢更多 佢越開心越唔收手
你無反應
佢傳播速度自然低咗

呢頭話佢係咁比人轉載鞭屍好慘
個頭post上連登

臥底份工真係易做
求其搵幾條友續間黃店批鬥
就搞到你地又內鬥又退出

支持 連登仔樂見

點咩又中計 唉

想問樓上啲人拉乜野
有問題唔係畀多啲人知？
反而應該拉個post？

明明小事到包容吓就得
解決咗就夠
兩間嘢又無再互屌

最後變成「支持者」代出頭追殺
係咪有人乘機作亂我唔肯定，但明明只要冷靜吓就解決到

仆街啦。幫人果d就搞。幾時搞人渣哥呀！

連登仔: 大事大非時講個人利益 仲唔係人血饅頭

只係紙模型設計
講真，係小眾嘢

但因為小事，搞到俾一班人追殺

有咩事就搵分化撚，五毛做擋箭牌，明明自己有份做黃衛兵，但就唔識自我反省。捉完鬼就鬥黃，痴撚線

我講唔洗要求聖人

你講到做狗果班殺人兇手同層次

好難溝通落去喎

然後俾人質疑就話人唔啱聽就屈毛
輕鬆工

會鬥黃既係咩人 由龍門比人鬥 仲有班熱狗就知咩事啦

唔好再矮化手足 仲有肯發聲既鋪頭

正, 繼續分法, 分到黃色變藍色

多謝黃衛兵

黃衛兵好野

借佢單case
想叫大家唔好因為小事內鬥都唔得呀

程班長 被黃圈塔利班鬥死，龍門一直頂住 到頂唔葡，又多一間

又二元對立式分化
唔係黃到金就係藍

支持

唉，美心幾時鬥360？

顛覆

出面鬥緊光時lu

push

渣狗之流如果大家仲容忍到呢啲垃圾自稱黃既批鬥組織存在
呢個圈散撚硬

又分化

黃圈俾連登仔玩爛咗好耐啦

Pr公司收哂錢做緊野

喺到講有撚用咩
笑空姐連登仔就叻
其他野 比盡咪好嬲好嬲

呢單野唔係佢同樂文之間既事咩
關成個黃圈咩事

起左樓主底

全部post都係分化五毛post黎

見到來黎來去都係幾個人推post
又話光時唔回應係身有屎
又話要的時間回應一定係做緊條數
總之求的搵的理由做佢
唉

我特登上fb睇
唔係好關批鬥事

邊止pr呀
出面堆連登仔覆得好開心架

兩邊都退出左喎
紙漫就黃唔黃都冇咩肉食
樂文就唔知啦

但佢依個Po冇講錯喎
兩邊小事化大到最後一齊收皮

其實內鬥同鬥黃呢個問題真係要重視
唔係PR帶風向又好, 自已人傻9又好
只要內鬥同鬥黃一日存在, 就算全民勇武左, 光復埋. 兩日唔夠就會被人滲透搞散

今次唔關渣狗事
攻擊自己人，我都接受唔到。

但今次依單明明好小事

程班長係比熱狗某個衛星page搞
跟住仲要屈佢係國民黨特務

而家係黃圈互鬧
一講錢就鬥
講真唔介意黃店以賺錢為本
養得起自己先把聲先大的
而且消費者點都要使錢 當然唔介意比同路人賺

已經見怪不怪

利申
試過被批鬥

傻撚左？

黃色偷野圈

屌你老母啦
唔夠講又屈人五毛

五毛死全家
屈我五毛死全家
好未呀？

喊左

明明渣狗帶起批鬥文化

越睇落就見有某幾個連登仔推post
鬥藍又唔見咁有戰鬥力
或者鬥唔到對家 唯有鬥自己人

咪就係有呢啲柒頭所以先退出囉
利申我就藍既 本民前藍

屌你啦
佢係最落力維護黄圈個批人黎

點推論得出無肉食所以退出？
醜化黎搞分化？

佢好快會block曬全世界

渣家軍最黃，其他都係人血饅頭！

俾我篤爆左好撚嬲？

「有得掉就掉左先算」心態囉

反而想知邊個批鬥佢
佢都退出啦
點解唔講埋邊個

你咪就係標題講嗰堆聖人

就算個人名義都難頂啦

全部大量正皮喎

你係指非深黃即藍？

無聊起底樓主
成個怨婦咁

有冇懶人包

係咩事

其實有鋪肯話自己黃已經難得，所以我從來只會包容黃店批鬥藍店

如果連衛兵係咁得閒的，不如每日開個post，介紹一間藍店等我地認住批鬥好過啦

而家連黃圈d商人都攪死左
話黃圈救手足果d撚樣出黎講兩句呀

今次真係好小事

怕有心人小事化大

好煩

好多一開始表態可能都係因為良心走出黎發聲或者罷工
無諗過會發展成黃圈
都無諗過入左黃圈就要做聖人
唔可以講錯野
賺同路人錢又話血饅
捐錢唔高調或者唔捐又話偽黃
用mic又屌
好多好多 唔關我事一睇到都覺辛苦
黃店declare自己係黃店有幾大壓力
仲要一子錯可以比人批鬥到想你死

我自己有過類似經驗，比對家鬧都還頂到
但比自己人鬧先係最委屈最難受
大家唔係應該同一陣線咩 可唔可以多啲體諒同包容唔好一黎就大大力屌
對我黎講底線只要唔係嚴重呃手足錢同害手足都唔想去到咁盡
有咩互相提點下唔洗下下屌

lm

點睇光時？

好快人西同渣家軍又出黎抽水

最大批鬥集團紅底fw

冇追開
知唔知佢講過D咩先被封殺?
定係純粹整連豬嗰啲紙公仔就已經被警告?

其實分化撚係好撚多
乜都屌一餐

另一個POST

而家似非極黃就打到你變藍多啲

Push

咁有唔少pr公司扮野追擊的，跟住有啲心智未成熟就會被水埋一份免費去幫人追擊

其實有心的手足日日打twtr同反tvb已經好忙，黃店有咩是非真係無興趣無時間理，咁就可能比港共pr承虛而入

無實則證據又不斷推post式追殺

不宜加入幫手推 保持距離

藍店賺錢就天公地道 無事發生
黃店賺錢就人血饅頭 比人追擊十萬年

無錯
離間計反間計 只要捉到少少錯處就可以一石擊起千層浪
並唔係中共有幾恐怖 係大家心虛太多

屈完卧底就當批鬥無發生
無中生有 紅色勢力介入
全部都唔係我責任yeah

其實上連登唔好太放係心
你唔知條友背後係咪五毛熱狗

其實封鎖晒啲冷嘲撚同分化撚
你就發現黎黎去去都係果百零個acc屌人人血饅頭

次次入到去都係果堆已封鎖acc

佢地令人分神反駁佢地啲9up
反而搞到大家無時間做正經野：國際戰線Twitter，cctvb戰線，黃店推廣

所以再有呢啲人／疑問，最好出公告一次過答，然後就專心做番自己應做嘅事

我都退黃圈了

藍狗表示：一早睇撚死你地班曱甴暴徒

係
頭先無拉到
而家拉番

sor

咁真係好可惜

係，支持龍門

講得好 可唔可以唔好將黃嘅標準越推越高 咁落去最後只會變成所謂黃圈圍爐取暖

樂文好似唔係第一次啦wo

之前pepe 又有佢份

我自問，除咗有鋪衰到搞自己人，我幾乎乜黃店都撐。

你係咪想搞到我心灰埋？
Sorry唔會俾你成功

唔會
因為果班好明顯大部分係五毛

起碼仲貼蘋果

越來越似佔中後期，自己人互批

咪理佢依d 7頭啦

大家請support紙漫糖

台灣人做咗咁多人幫香港都想俾人屌
真係好心酸

利申覺得班長份人好敏感好撚煩膠，但大是大非一定支持佢

有咩好推？

今日岑傲輝到見到段野幾有道理

「黃色經濟圈之所以重要，絕對不是甚麼在抗爭止息之時讓大家有個心靈慰籍而已，而是要做到自己強大：自己要強大得令敵人不能消滅，才能在情況越來越差之際保護手足、「救手足」。

自己的力量徜若不夠強大，真正攪炒來臨時就不會夠多人一起堅持下去。」

既然我地要令佢強大，
點解有黃店賺到錢擴張就人血饅頭係咁叫
或者有咩冬瓜豆腐都要都拎上抬面批鬥

我地就係要令佢大到成為武器堅不可摧加強我地籌碼

多謝

互勉之

無著數就退出重要扮晒嘢

係唔夠班友把口黃即藍

用支那食材又屌扮黃 有員工係藍又話扮黃
點解呢個世界弱智咁多

依個問題係要大家保持冷靜，再有獨立思考先得

希望可以更多包容，更多鼓勵，唔好人哋拗得面紅耳赤，自己又嘈埋一份

逐個擊破

龍門 渣哥

鬥完一間咪鬥下一間

有無發現藍店反而少左人提？
介紹黃店又少左？

因為要令大家花時間批鬥囉
完全係中共玩法

所以黃圈真諦就係要佢地有錢賺
亦唔介意比錢佢賺
無錢賺咪即係內循環 越做越縮

總之有做過文宣D黄店,我都當佢黃,黄圈唔係烏托邦圈,
如果好刻薄果D會扣少少分嘅

老老豆豆 成日話邊間邊間黃店被批鬥到退出黃圈
究竟係邊班人喺咩平台批鬥佢哋
fb?ig?tg?連登？

一早話做生意肯發態簡直係同錢過唔去
賺黃絲果少少錢得罪紅藍,仲要成日比黃批鬥,得不償失
到而家仲會幫襯黃店,因為佢地真係好夠GUTS
但奉獻真正想搵錢既唔好話自己黃,6uo

照支持

你真心膠

黃屍係咁on9架啦

同埋狀大既途中, 有容錯性.
再聖人都有思想不周

唔洗因為一張poster有手足又屌到裂, 條數唔夠詳細又屌到裂, 有d唔同意見又屌到裂.

唔係話由佢地唔理, 但同路人, 舌上留3分, 可以嗎?

老豆搵仔屈鳩佢

扮黃搞分化既pr五毛就真
有做唔好有批評很正常
但日日追住咬，上心到批鬥咁
咩人咩原因大家思考一下

黃色經濟圈是「經濟圈」
要賺錢謀生，剛開始有同行互相幫助
做起後有同行互相競爭很正常

政治立場只係一張入場卷

佢地覺得黃就係奉獻
賺多少少都唔得

#不要誤會黄色經濟不是要人發達 #黄色經濟真嚇死邱騰華 中國經濟下行，加上貿易衝突，香港經濟下行是必然事實。對於零售及飲食業來說，更是凜冬將至。首十個月整體零售業銷貨價值指數按年跌約9%，珠寶首飾、鐘錶及名貴禮物更跌成19%。飲食業首 3 季收益跌約3%，中式餐館更下跌6%。相信第四季及2020年的零售及飲食業越來越寒。至於一度受惠於大陸自由行的旅遊相關行業已經不只跌市停工，還出現倒閉失業潮。

本來好好地，面對外圍及大陸局勢不利因素，香港人 #齊上齊落，#共渡時艱，好似教育界自願縮班就無校要被殺校。大鑊就大鑊在有班黄絲搞 #黃色經濟圈，在跌市時，自制救生艇，更有商舖逆市上升，例如759阿信屋多賺2.54倍半年增3分店。人總要食飯買日用品，在商場去少一次美心，即是去了其他商舖。統計上，飲食業收益跌約3%，事實黃店可能只是跌1%，但藍店要嘔凸，隨時跌破警戒線，要等北水打救。當然，等北水時誰是親生仔，誰是契仔，又誰只是菠蘿雞，藍絲心裡很明白。

在經濟上，黃色經濟圈就左右了Titanic下沉時，誰可以上救生艇。在政治上，以前民主與麵包是對立的，要民主無麵包，愛國有飯食。以家要付費愛國更不利建立港人國民身份認同。

你同渣家軍講囉

我角度佢個名唔重要

重要嘅係佢講乜

係咪證明左無可能打長期戰
勇武打到一半俾黃圈手足拋棄左
白白犧牲

黃衛兵再鬥黃就會變左做激進BLM咁

唔公開反侵就要批鬥、通街迫人做BLM手勢 -> 唔公開講光時口號就係藍、通街迫人做五一手勢

渣哥說他是黃他就是黃 （創渣記，1：3）

除非去到膳心咁比人拆穿 仲要欠手足錢
唔係的話點樣都會包容
盡量狀大個圈
越多同路人加入先會成功

佢大可以做番中立

真係痴撚線 人地都唔洗分化你自己就日日互相批鬥基本上依家個所謂黃圈好似變左個小圈子咁，一定要跟晒出名個班既一套同共產獨裁主義有咩分別，學乜撚野人講民主，明明信念一致，覺得有意見既大家同路人咪討論下點樣做得好d，非要批鬥人
。完全失望

利字當頭
支持手足

怨婦好過俾人屈毛

不過我唔覺自己怨婦，我只係實事求是。
想大家守返個底線，唔好攻擊同路人，對小事就多d包容。

唔好內鬥啦

中共最開心

黃圈正被逐個擊破

啲人明嘅話就停咗啦
嘥氣

一入黃圈深似海
用淘寶貨=偽黃
賺錢=人血饅頭
講錯野=無限批鬥

黃衛兵仲衰過護旗手

龍門自己淆底怕國安法, 最撚柒就係佢

黃圈玩到爛哂
老晒都走出黎算鳩數
錢又唔係賺得多
又要日日受人單單打打

要鬥緊係同人鬥藍鬥愛國

屌 你唔做咪其他人做囉
退出開POST好撚型?
好似D ON9 TG CHANNEL乜柒小隊 當自己係抗爭核心咁

一直以黎都好鐘意紙漫糖d野
點解d樂文打手要咁樣迫人地
你地問心樂文真係無錯咩？ 賣人整既野問下人好正常啊？

黃衛兵唔一定係黃，可以係紅黑藍偽裝，
上年都有篇文講對家點扮最道德高地既”和“同最道德高地既“勇“嚟互相互片

客觀去睇，由龍門開始，黃店正被逐間擊破，尤其出咗名既

前排比樂文偷紙模拎去賣都可以有班人不斷追住原創者嚟鬧
我就知有班人根本就痴撚咗線

一開始搞黃圈係想擴展黃圈
就算偽黃口頭上支持黃都受
到越後期就越教條主義
係咁搵邊個係偽黃，邊個用大陸貨
唔係話盲目支持就好
但係咁樣趕走人更加唔好
遲早玩撚完

其實班人知唔知佢地同d 黑人要豪宅既人有咩分別

所以話乜撚黃圈多垃圾就係咁
你老味拎走個黃字佢地同垃圾廢老無分別

話人地連豬無拎版權 二創大晒乜乜柒柒
屌你老母我要你比隻清潔龍紙模我呀 無版權啦掛
你咁撚叻你設計完比我印呀？我好撚辛苦架要用printer比墨水錢1蚊張架

自己做自己就最好，根本唔會比人影響

聽人枝笛就唔係自己初心，自己變左就唔好怪你既支持者都變

調翻轉一樣，唔好迫人聽你枝笛

我個概念係咁諗, 就算好似膳心咁拆穿, 大家都可以對同路人左膠上身, 語氣好D, 同容許佢返返正路.

就算佢之前假都好, 起碼佢一直有用個名做文宣, product周圍係, 我當係黃圈閎廣告費啫.

我意思係佢都一樣心灰意冷講退出

當然龍門仲有繼續做實事，大家都知

龍門只係名義上退出 實則該做既野無缺席
某的舖要執 係之前擴張得太快 真係需要調整一下

總之其餘既黃店 大家唔使理會個的互相鬥黃
無證無據既批鬥
日常生活盡量幫襯小店
生存到落去先係世界冠軍

雖然我唔認為入面全部都喺支持黃圈嘅人
但幾個pr帶起一班真心膠都夠死啦

On9仔

不完美,可改善, BE HUMBLE 全部唔記得晒

唔係咩嘢傷害同路人，提點吓、改正及包容，我又無問題。

但想撐佢嘅人理性少少，唔洗因為撐邊一邊，就追死另一邊。

樂文都唔係第一次有呢d "黃圈是非"
上個次我唔太記得咩事，總之又係錢銀瓜葛，然後我unfollow左佢

“由龍門開始”既意思係，批鬥由批鬥當時最突出既龍始，一路慢慢逐間逐間搵野屌，再咁攪，合眾必被擊破

瘋狂狙鳩樂文

樓主 帶風向？
明明係紙漫糖開post追殺先

但膳心實在太樣衰
想兜都搵唔到理由兜

所以甚至一直都覺得扮黃無問題架
有人扮 即係黃圈成功
扮到成條街都係黃店 敵人要打擊都無咁易逐個擊破
咪當佢地啦啦隊 幫黃圈狀大聲勢

人一黃腦便殘

佢講嘢勁撚有骨

不如大家相親相愛

小事就唔好退出黃圈啦

你試下叫停出面個光時post先

你睇下篇文講咩先 由頭到尾都講錢

黃色經濟圈搞唔起嫁啦早走早著啦

各花入各眼
互相尊重啦

黃圈見到班空姐上年咁投入，依家出事都俾人笑佢哋做雞，心淡哂啦

黃圈呢樣野本身就為左對抗中共經濟圈，都無話加入退出，不過你有表態我會優先考慮你。
係d生意佬借頭借路， 眼紅人生意好

有係連登開po就係最落力嗰個?

紙漫糖fan去樂文度挑機先 點解會紙漫糖會變咗受害者人

真難明，大概係咪

紙漫糖整連豬> 樂文拎去賣 > 屌樂文 > 炒車屌返紙漫糖 > 紙漫糖放棄

樂文幫佢印連豬燈籠，成本價賣
佢屌鳩樂文

講到批鬥
黃絲認第二 紅衛兵都唔敢認第一

咪臭係姓鄭條友不斷出po

其實好想問
紙漫堂點解屬於黃圈嘅？
佢幫過手足？
賺錢養手足？
我見到嘅只係佢利用連豬賺錢咋喎

我睇到嘅嘢只係佢響淘寶賺唔到錢，
咪嚟黃圈搵食囉

走啦屌你老母

未有反送中前咪又係扮中立搵錢

有著數就話黃

發脾氣就話退出

你隻死五毛好撚煩
個個post喺到扮看透世事分化

搵份正經工返嚟冚家鏟

第一間係程班長
第二間龍門
第三間紙漫糖

黃圈搞嚟係做乜？
商家佬搵完錢
得閒得滯就會內鬥、私怨
一撚係就賣淘寶貨/暴利
呃同路人、當人水魚

唔撚使藍屍5毛PR
黃絲自己都可以搞死個黃圈

手足黎 唔好屌

咪就係你呢D仆街囉
你地仆心仆命做幾多野唔理 比你一句否定 非黑即白
你呢D人賤撚過扮中立既藍屍狗
咪以為企雞蛋一邊就大撚晒啦屌你老母臭化

得閒批鬥下黃店
再批鬥下公務員
唔係就笑下空姐
咁樣唔完就奇啦

自問深黃
但如果我開店做老闆，咩生意都好，絕對唔會話自己係黃。
批鬥實在太恐怖，寧願換個方式支持抗爭

第一二間我認同係黃呀？
但係紙漫糖憑咩係黃？
佢只係利用連豬出名+賺錢咋喎

班PR又搞掂一間

好落力

真心覺得果堆批鬥黃店唔夠黃嘅好撚on9
自動幫pr公司做嘢

從前, 有十二個人流落荒島, 所以決定一齊生活, 佢地分別係:
1. 連登仔
2. 黃絲
3. 小黃店黃老闆
4. 龍門茶記老闆張生
5. 知名KOL
6. 空姐
7. 不問世事港豬
8. 藥房兼金鋪老闆
9. 藍屍
10. 藍店老闆
11. 林奠
12. 黑警

係荒島上面生活咗一段時間, 各自各生活, 但因為連登仔無所事事, 所以某一日…..

連登仔曾經因為社會既不公義, 所以先拔頭籌 講: 「我地流落荒島, 唔可以再受暴政影響 」此言一出, 換黎大多數人支持連登仔。
連登仔接住講: 「藍屍老闆出面支持政權,該死! 」,因為好多人都對以前既社會不公義, 深深不忿,對藍屍老闆恨之入骨
所以大家都好認同, 所以立刻發動批鬥, 要藍屍老闆永不超生,。連登仔呢次既批鬥成功,連登仔意氣風發

過左1個月, 連登仔因為初嘗威風, 就講: 「藍屍都係支持政權既」大家又將藍屍鬥死。
當時大家一致對外, 林奠因為有黑狗既保護下, 一直沈默不語, 雖然連登仔偶爾鬧下林奠同黑狗, 但佢地都習以為常, 無乜反應。呢個時候, 係大家最團結既日子。

林奠知道自己勢孤力弱, 所以就走去同搵KOL 同埋黑狗商量, 密謀大計。
林奠: 「依家連登仔太團結, 幫我諗諗計, 黑狗就24小時保護我」
KOL: 「簡單 ! 首先, 我去吹風, 講: 武力上限, 再講投票可救未來, 呢班人發洩咗不滿, 又遇到樽頸, 就自然會收皮」
當時, 「武力上限」呢個氣氛漫延成個島。
黃絲就覺得唔妥 : 「黑狗係個島上橫行無忌, 想打人就打人, 想殺人就殺人, 無王管咁」
KOL 即刻跳出黎講: 「武力上限呀, 唔好打, 黑狗好勁, 你唔好送頭,」
黃絲: 「團結就係力量, 我地唔係要送死, 不過始終都要反抗呀」
KOL繼續講: 「嗱, 依家有個方案, 有方法令到黑狗同林奠唔會蝦蝦霸霸，首先, 我地同林奠傾, 如果投票半數, 就小數服從多數啦, 」
林奠笑住講: 「無問題, 嗱, 只要你地超過半數人, 就可以制約我架啦, 不過有3個條件, 第一, 我可以選擇邊個人入閘, 第二, 選咗出黎既人我可以DQ, 第三, 我可以隨時延遲選舉。」
黃絲: 「吓? 咁好似唔公平喎….」
連登仔為咗搶風頭: 「黃絲大哥, 你收皮啦, 人地都話投票就OK, 你仲想點呀? 35+方案係得到KOL 既認證, 你仲有咩唔滿意? 係咪有資源都唔拎? 咁你有咩高見?」
黃絲: 「但係個制度好似有D 問題喎…」
連登仔: 「屌你老母, 你係咪鼓吹勇武呀? 你係咪叫人送頭呀? 你知唔知咩叫武力上限呀? 」
KOL: 「係呀, 武力上限, 唔好出黎, 投票救未來啦」
林奠: 「咁好啦, 暫定半年後選舉」
往後….所有人都再無反抗意識..深信「武力上限」 係無可能解決, 同某強國既小粉紅一樣

過咗3個月之後….黑狗武力強大, 連登仔無處批鬥…..剛好發生一件事….

節日既關係…龍門張老闆賣咗禮券比其他9個人, 但因為材料出咗問題, 有1盒交唔到港豬, 就話退返錢比港豬, 結果藍屍同港豬立刻同連登仔發動批鬥行動。
張老闆: 「你估我有生意唔想做咩, 但因為材料問題, 預唔足, 我都賠錢比你啦, 對唔住 」
連登仔: 「黃店大哂呀? 黃店唔批鬥得呀? 你收得錢, 你就要預好料, 我理得你天災人禍, 總之你唔嘔返盒食物出黎, 你唔好叫自己做黃店喇, 整臭哂黃店個朵」
結果, 張老闆喊住咁: 「我搵我自己員工嗰盒比你啦, 你唔好再批鬥我啦, 我唔敢叫自己黃店喇」
自至, 張老闆轉趨低調…..而港豬同藍屍就掩住嘴笑…

連登仔覺得連黃店都鬥得贏, 又多人支持, 決定整頓黃圈…

黃小店老闆生意做得幾好, 整咗條BANNER: 「精心設計, 係手足史上最靚既開發產品」
連登仔講: 「屌你老母, 你間店D 產品材料係藍屍老闆返貨既?」
黃老闆回覆: 「呢件的確係藍屍老闆賣材料比我既.....一係呢件吖,係同黃絲買料整架」(同時拎出另一件產品)
連登仔好嬲: 「屌你老母, 呢件貴過頭先嗰件10蚊既? 你食人血饅頭」
黃老闆好驚咁: 「唔係呀, 成本真係貴少少, 算啦, 我蝕比你啦, 你唔好批鬥我啦」
連登仔伸手拎咗: 「屌你老母, 又話精心深計? 你點證明你精心? 你依家虛假說明, 你信唔信我報狗? 你又話手足開發, 你點證明係手足? 咩叫最靚, 咁叫最靚咩? 」
藍屍同黃絲即刻加把口: 「係啦, 黃店大哂咩? 食人血饅頭」
黃老闆最後被連登仔發動批鬥, 將黃老闆逼上絕路, 連間鋪都執埋

後來, 藥房兼金鋪老闆 因經濟不景氣, 開始頂唔順, 默默咁執笠, 連登仔立刻講: 「抵撚死啦, 你塊地係同藍店老闆租既, 又做藍屍生意」, 老闆回覆: 「唉, 我都係做生意啫, 又唔係唔賣比黃絲, 我支持民主架, 不過低調咗啫」
連登仔: 「低調就該死, 你間鋪有冇播榮光?」
老闆: 「我做生意咋, 依家都執笠啦…我又無得罪你, 你想點呀? 」
連登仔: 「仲駁咀? BLOCK! 唔係, 我搵人黎」
然後立刻發動批鬥, 連同黃絲, 將老闆趕盡殺絕

連登仔因為一直溝唔到女而煩惱, 而流落荒島呢幾個月, 空姐都難免無咗謀生技能
連登仔就同空姐講: 「不如你做我條女啦」
空姐: 「ER….唔好啦」
連登仔老羞成怒, 就係成個島度講: 「空姐都係雞, 女人就係雞」
空姐哭哭啼啼: 「我都無得罪你, 你點解要咁講」
連登仔: 「你係仆街, 女人就係雞, 不知廉恥, 淨係鐘意錢」
空姐就立刻喊住跑走咗

港豬咁啱經過: 「唉, 點解人性咁醜惡」
連登仔聽到大怒: 「你唔係人咩? 有咩資格講, 咁你咩高見? 」
港豬: 「無, 你繼續」

幾個月之後, 選舉日, 林奠宣佈: 「再押後一年」
而島入面大家都驚比連登仔批鬥 , 又無反抗意識 , 大家都唔再理, 林奠同黑狗繼續橫行

小眾？
全港黃店大部分都有放佢隻3D連豬

啱嘞 渣家軍成鳩日話
龍門退出黃圈
叫人咪撚食
而家紙漫退出黃圈
叫啲黃店撤回隻豬佢

黃人好多腦殘

唉 點解要搞咁多野批鬥又剩 我真係唔明
少啲口水 做實事 請手足 賺到錢幫番手足 係咪咁難

退黃圈，良知存，心已知，同路人，忽詆毀。

係佢設計啊，仲收人錢（十蚊定廿蚊一張紙）印添
而家件事就係啲人揾樂文印燈籠
佢覺得自己賺少咗
所以咪出post追擊樂文
而家比樓主講到受害者咁
樓主帶風向都幾勁

咁都仲唔撚明, 你真係ON撚9

其實我地最後好易俾內鬥玩死

心酸呀
紙漫糖鬥黃在先
輸咗就扮受害者
打感情牌博人同情

一開始唔鬥黃咪冇事囉

咁渣㗎

唔明咩係退出，有填過 form 申請加入

我有期待過收入可以由黃圈補回來，
果然太天真了，看看新開的patrons的粉絲數也愈來愈少，

賺唔到錢緊係退出啦

大家知佢為咗賺錢呀
我驚撕都撕唔切呀
幾多義工幫手砌嗰隻連豬幫佢周圍派俾黃店
而家出咗名，就為咗啲錢批鬥
大把人對紙漫糖心寒

呢樣野真係要問下部分連登仔

樓主帶風向帶到
話見到內鬥好心痛
之後不斷講嘢幫紙漫糖

第一個應該問樓主
明顯個post就係開嚟批鬥樂文

咁唔好搞黃絲
去搵間藍店搞
混入楊明燉 叫佢三萬請你做ceo
走去撐犬組織 印文宣公仔收返成本價
又幫手賣吓撐警嘢 數目唔清唔楚
反正咁Q麻煩 有排搞

是但啦 賺唔到錢 仲唔走咩
宜家中立都好 過一排就可以開淘寶
做生意 錢就係一切

我比較想知佢做咗啲咩支持黃圈？
好少聽人講話印文宣要收$10張，運費仲要另計
佢係實質上支持左手足？
定係一句「我係黃」就可以做黃圈聖人？

by the way
黃圈聖人呢個名真係吹大左囉

佢的確係太天真
做咩人生意都唔想做香港人生意
真係
香港人嘅格，不論黃藍都令人作嘔
移民唔係因為唔鍾意香港
係唔鍾意香港人

人西一定係主力

當然都好多游勇喺人哋個page度追殺，再post去各大地區，意圖搞大佢

全部係怪責 無人幫佢講說話
仲話同路人

我剩係知你係五毛

批鬥人地在先
又唔夠理據
俾人怪責好正常啫

放心 我會繼續食

總之你要將所有奉獻俾黃
一無所有地奉獻
似唔似「對家」？

所以我睇留言，就知連登仔好撚恐怖

負皮條友答下我啦
真係唔知紙漫糖黃係邊喎？
我講嘅嘢全部都係紙漫糖自己講㗎喎

為錢有咩問題？你唔在乎自己人工？
不過你地唔會為人諗
你地自己都係一班社會上最垃圾嘅失敗者
不知幾想多個人陪
所以鍾意睇人仆街

龍門都話驚國安法先宣布退出黃圈
紙漫糖自己出post屌人 屌輸咗就笠水 扮弱者

連登批鬥師出動啦！今次批鬥佢退出黃圈！Ok？手足

點解唔承認黃圈係有問題
面對問題 再去修正
而要屈落PR/5毛度？
繼而話推post討論就係5毛
咁嘅手法又係咪捉緊鬼？

如果真係可以提點/包容，點解紙漫糖無提點到樂文，就出post話樂文拎佢紙模賣？咁算唔算追死樂文？

死啦 中立 都會比深黃兒登仔話藍絲個陣
一話中立 一句飛埋來 發生咁多野 仲可以保持中立

算啦 你呢句野係爆發開頭就好多人撐 成班個陣上晒腦

期待過收入由黃圈補回來
係咪想借黃圈賺番失去嘅錢？
我真係唔明

好有帶風向FEEL

藍絲要收錢先做嘢表態，幾咁仆街都好
中港共照樣包庇，至少要做大個勢

即係自己賺唔夠之後瀨人批死自己？

唔講錢
點解退出黃圈，都post條fb link，想暗示係樂文批到佢退出？

好似如何戰勝巴塞

如何建立｢完美｣黃色經濟圈

我一早出post講過｢完美｣黃色經濟圈，結果每況越下。個個鬧多過做，永遠責任改判。

賺錢有咩問題 黃色義工圈?

好嘢

賺錢無問題
但係唔好懶大方free個紙模上網
賺到覺得人地分薄佢生意繼而鬥黃就有問題囉

人品問題

其實件事完咗之後
真係唔覺有人再狙擊
依家係佢自己要扭計退出

我可以同你講大部分都係黃大仙group啲人

其實無人講好耐 你睇下啲支持者上次出頭係幾時

咁耐之前嘅事
依家先退出 仲post埋link又挑起多次互片 好恐怖

我就無追好貼
以我認知就係佢FREE出黎俾人印嘅野俾其他人無意中拎左黎營利
無論點佢都係無錢收 無所謂生意可以分薄
連尊重其他人嘅創作都未識 的確係人品問題

咪就係有班人上腦，各自係兩個page 度屌

其中一個頂唔順，

可以apply落黃圈度呀，

好多時候對自己人嚴肅，少少野錯得唔好，好似想人死咁

黃圈係生活方式，唔使你死我活架，屌到佢收皮為止

中立撚死全家

黃色經濟重點一樣都係消費傾向，唔係店家付出。店家有社會責任表態，消費者用行動支持店家，就係咁簡單...

有班香港人想搵笨，打住黃圈旗號不合理定價，呢種害群之馬就係食人血饅頭。但唔知幾時開始入黃圈要守好多規矩，慘過信耶穌要守十誡。

講咗咁耐be water，香港人真係得淡笑

B仔 你仲惡過共產黨喎

支持佢地

對消費者黎講，覺得搵笨就唔去，你有你嘅消費原則就得，你接受到咩舖頭咪去咩舖頭，唔洗下下搞批鬥

無追好貼又講到知哂件事咁？
紙漫糖有收錢「代印」呀，$10一張
仲好生意到做唔哂，唔覆人dm
之後啲人走去揾樂文幫手印
結果俾紙漫糖批鬥

紙漫糖明顯就係生意俾人分薄所以唔忿氣批鬥囉

睇哂成件事先啦

樂文已經解釋亦都列明咗佢每一項嘅成本
如果依家要屌人批鬥佢嘅話
點解唔屌佢當初放任佢啲打手喺樂文解釋後繼續瘋狂狙擊樂文甚至加鹽加醋
批鬥攻擊呢樣嘢一直係紙漫糖嗰邊做先
到最後發現人哋成本價比佢低
街坊出嚟證明係因為紙漫糖截咗單而搵樂文幫手印
明明成件事都唔關樂文事 紙漫糖啲打手就不斷以樂文fb講過有得賣嘅post堅持話樂文從中獲利而不斷狙擊

大佬
唔係退出先嗰個就一定係受害者
批鬥呢樣嘢係紙漫糖做先
佢依家打千字文話退出就變到佢係受害者？
明明件事都冇人再提

「依家出咗名」

尊佢創作者真係咁難？
佢又唔係唔比代印，但印定一大疊賣叫咩代印？
唔通餐廳唔叫賣嘢食，叫收錢代煮派飯？

正解~

個問題唔係咩黃絲文化呢啲咁模糊嘅嘢
香港都未有尊重創作人嘅風氣

睇人講囉哦 咁姐係調轉左邊個收錢姐

就算係咁我都唔覺有咩問題
創作者有版權 佢要收錢唔收錢俾邊個印緊係佢話事
係黃就要共享作品?
講到尾咪又係覺得唔應該咁計較想人做義工

黃衛兵繼續鬥黃批鬥啦

咁你真係無追好貼 你只係講啱咗一半
其他人收正價賣紙同收影刷費如果咁都叫利用人地嘅野黎營利 咁睇黎連賣較剪賣a4紙都唔得喇

重點係紙漫糖自己都收錢代印 而唔係你所講嘅無錢收 所以有其他人印係絕對會分薄生意

唔係玩開呢啲既真係識佢老鼠咩？
紙漫糖唔係入黃圈點會出名咁多呀

盲撐

得萬幾人仲要計埋日本。。。
佢依家就係無講唔比代印，但實際行動都批鬥緊代印嘅人
偽君子

係咪要人哋去到買一個先印一張？
都講咗係有街坊去搵佢代印
佢印多咗最後係用成本價賣出去
若果紙漫糖開放紙板原意係比人代印大家開心嘅話
而樂文印多咗而又唔係從中圖利
咁有咩問題？
我都認為樂文冇鳴謝返紙漫糖係做錯咗
但需要咁不斷批鬥樂文仲要屈佢攞人作品賺錢？
仲有你個比喻錯到離晒譜
我拎住我自己買嘅餸去餐廳叫佢煮
佢收返我成本 咁唔叫代煮係咩？
你理解下件事發生嘅先後次序先啦

無人話要共享，你要賺盡咪唔好free囉
咁好生意做得哂其他人就唔使揾樂文啦

紙漫糖收錢係事實，所以唔好講到佢無錢收
根本係生意糾紛就咪咩都拉落黃圈到講囉

問題咪係佢自己free俾人印
之後又話間黃店收紙錢同印刷費唔得囉
係咪要黃店做義工？

咁既然紙漫糖係拎呢樣野黎營利嘅話就更加有問題啦
而家真係搞黃色義工圈?
係咪好似啲翻譯組放老翻game+翻譯patch出黎話我幫緊一眾遊戲玩家嘅概念?
不過算數 同香港人講版權

咪癲啦
你咁講大撚把神枱級學者藝術家咪又係無人識
下下咁希罕大眾識自己咩
整紙模係人地嘅手藝，佢公開比人用唔得如你可以拎去大量生產然後收人成本價
係咁話人為錢，好我當佢為錢呀，有咩問題？做創作就要吸風飲露？擺左上網嘅作品就應該任用唔嬲？

係 一場同路人唔好咁小氣

咁印刷店又要做義工？ 依家真係搞黃色義工圈？
當你去普通店印野 俾紙錢俾印刷錢唔係好正常咩？
關版權咩事？

又轉移視線，
我話佢唔出名，你就cap曬圖話俾我聽佢好出名
跟住我話佢靠黃出名，你又話佢唔稀罕出名

仲有我冇話過唔俾佢賺錢
但係唔好講到佢無私奉獻冇賺緊咁
即係唔好懶清高
你望吓樓主叫佢黃圈聖人
我真係得啖笑

可惜好多連登批鬥師

道德撚

無人話佢賺錢有問題 咁代印賺錢又有咩問題？

關版權咩事
你拎本書去影印舖影印都係要收錢
你唔會話咁樣唔關版權事掛

理解尊重 有班人係好撚難頂 係要迫9走晒所有同路人 總之對佢地黎講越少人越好

你講咩呀 1999
咁依家間舖咪收錢囉 jm9

代印同印定一定數量「收錢派」點會係同一樣嘢
街坊話要1張就印1張，要10張咪印10張，有咩問題
印到有現貨出post叫人拎係咪件事有啲唔同呢
我唔覺得樂文一定係出發點唔好，但點解唔尊重返創作者意願呢
放上網公開唔代表點用都得㗎嘛

咪雨革之後咁囉 一停落黎就互相攻擊 過去果一年 發生咁多野竟然有人乜都無學到

嘩你唔係唔知翻印書係侵犯版權下話

創作者嚟講自己作品比人用咗想拎番啲實質啲credit好出奇?

共匪手段就係將2件無矛盾嘅事推到最極端 然後挑起矛盾 令你地分化

仲有班渣家軍日日搞風搞雨

銅鑼灣龍門又執

你又見到現貨？ 點解咁多人鍾意人云亦云

同埋佢放上網時就預咗有人會攞去其他地方印，再唔係就應該寫明：只限在家中自行印刷

你有冇追足件事？
紙漫糖自己公開紙版
歡迎人哋搵代印印出嚟一齊玩
之後街坊搵樂文代印
樂文印多咗以成本價賣比街坊
依家係講緊 如果紙漫糖需要獲利冇問題
佢唔放出嚟大把人會搵佢買 冇人會怪佢
依家係佢放出嚟 樂文受委托做代印
之後有紙漫糖打手出嚟狙擊樂文攞紙版圖利
但樂文解釋列明成本後仍然被狙
樂文唯一錯嘅係冇列明出處
唔通樂文都要做義工代印？

睇下影印幾多頁嫁 你應該知掛。。。。
即係關版權咩事？ 不如你講清楚你想表達咩啦 你太1999

又可以reload 下d記憶當年熱狗點整死舊登

我不嬲講緊版權
由第一句已經講緊尊重創作尊重原創者
原創者有權決定佢嘅作品可以俾人點樣用同俾咩人用

你口中嘅尊重係咩？
要錢？要落credit？定係要咩？

同埋唔好再講原創啦 二創都還可以
連豬原創者係連登呀

喺自己界別打出咁名堂、有外國同好賞識同交流仲唔夠「出名」？喺香港大眾間出左名會得到任何尊重咩？口講欣賞加油，轉個頭就download 落嚟量產賣錢整product印衫印電話殼，作者一提起使用權版權錢銀嘢就比人群起而攻之
佢緊係唔係聖人，佢只係要搵兩餐同時有人尊重返自己嘅心血工夫啫

想攞Credit冇問題
唔係用出post批鬥嘅形式去攞囉
佢又無一開始講明
講真一間舖頭仔印野鬼知咁多咩
連個紙樣本身都無印credit

黃人？腦殘？
各位睇路咪跟車太貼
真係唔知有咩嘢係到

你唔好同d戇鳩仔嘈啦
佢同另1個連登仔，2個鐘前就一直係度帶風，我食完飯仲係度嘈緊
擺明就係以搞散黃圈為目的

你咁講唔係錯
印多咗成本價賣同冇鳴謝我唔相信溝通會解決唔到
重點係依家樂文先被屈加狙擊
直到街坊出嚟做證 紙漫糖仍然無視
冇諗過溝通降溫 而打手繼續狙擊樂文
最後紙漫糖被攻擊 可以講到係比人批到退出？
佢自己批鬥人在先
依家批唔到人就退出扮受害人？

被捕手足想退都冇得退押埋自己前途落去，邊有得計咁多

下下希望人地點點點
永遠唔用實際行動去支動
結果咪就係黃圈慢慢被分化 間間逐一退出黃圈囉
港豬就係港豬
永遠都唔會醒

咪尊重「原創者有權決定佢嘅作品可以俾人點樣用同俾咩人用」囉
連豬原創係連登
紙模原創係間野

又係黃圈聖人論
你岩 你最勁

分化師

唔嘈 佢有障礙 無受過尊重版權嘅教育
我可憐佢

你都識講句響自己個圈度出名啦，咪同我講既野一樣，
我又唔係佢我點知做黃人有咩好處
我見到嘅嘢就係淘寶店俾人收左皮
之後變咗黃人囉
同埋佢又要擺個紙模上網，又咁多規矩就一早講明啦
佢肚入邊條蟲咩？使唔使下下批鬥啊？

香港人就係咁騎呢，用聖人嘅標準去對待黃店，
用普通人嘅標準去對待政棍，政棍做得幾差，只要有肥佬黎照，
就話人誰無錯可以原諒，人工都可以唔使捐出黎，
食肆呢，又要捐錢俾義士，下下都話人扮黃，
咁嘅標準，香港抗爭失敗，就肯撚定啦。

藍絲笑到最後，醒目既好考警察

兒登
窮鬼集中地

又捉到一隻分化狗

香討先係有錢佬集中地

搞散黃圈？
到底紙漫糖邊度黃？
講咁耐都無人答我

所以話達哥先醒
讀開中文 一早睇穿你班香港人
同路人追殺同路人兇狠
靜靜地搵錢好過

做義工都未夠
要請埋連登仔食糖水

佢本來係有full control
但由佢放上網嗰一刻已經無可能full control
尊重其實係互相
其實我都相信唔止一間舖有印紙模 點解佢唔攻擊其他舖？

可能我同你理解唔一樣
原創由零變有 二創就係有變更多

多謝批鬥師 同連登仔

頂咗年幾
仲想點呀
支持到底啦

賺藍屍錢＝偽黃
政治潔癖到咁 仲話同中共鬥長命
咁仲有咩好講

仲有渣渣哥布林

On9 佢都有得出事

自己拎出去印唔得如舖頭印定一疊出嚟叫人買啦

原來講真話說係帶風
上面仲有好多人話紙漫糖無賺錢
仲有話樂文fans去搞紙漫糖 依啲先係帶風向
明明係有紙漫糖fan去樂文個page度搞事先 變咗紙漫糖係受害者

你邊度見到一疊 係咪我眼有事睇唔到嗰疊喺邊？

唔拎去商用唔係基本尊重？

PR分化撚其實好易做 輕輕一推 一講到錢 咩手足都無面俾 個個衝哂去屌

清你終於講咗個背景出黎

賺錢就係錯！

分化師又贏

都話咗係有街坊去搵樂文代印
樂文就印多啲以成本價賣等多啲人有得玩
你可以話樂文呢下做錯
但係明明佢都係善意
有需要去到批鬥樂文？
如果樂文係獲利我都屌鳩樂文啦

香港人性格就係唔鍾意見到人賺錢 一路都係咁你偷偷地賺先可以

我一路都係講真話 仲俾人負皮

垃圾店退支那想響黃圈賺返
呢啲係咩心態？簡單一詞-人血饅頭

佢成本價幾錢？

真心？
明顯黃色聖人圈係諷刺緊你依啲人啦

同埋10蚊一張咩先？大海報？卡片？咩資料都冇就抹黑人收貴左，要唔要免費送俾你？人地靠你既免費文宣養自己？

照你咁講 黃店代印收正價都好應該？

佢每項都跟返平時佢嘅價去做
冇人知一張珍珠紙成本
但事實係樂文冇借連豬獲取更多利潤
如果佢因為人哋係印紙漫糖嘅連豬而加價
咁就叫借連豬同紙漫糖獲利
而依家紙漫糖開放紙版街坊去印
樂文只係一如以往依價錢做
咁呢個咪製造連豬嘅成本
咁咪即係成本價

睇佢盞燈嘅大細
應該係A4紙，一張賣$10
膠片要$20
我冇叫佢唔好賺喎，我就係同緊樓上嗰個人講紙漫糖有賺錢囉

從來無理過理黃衛兵

光榮有食 龍門有食 渣哥有食

總之就唔撚食美心

正解

PR又帶風向呀

搞搞下 散曬

講左咁耐唔捉鬼 一講錢就亂到

華人血統始終都係反骨

其實我係真係想問幾錢無追post
另外照你依個解釋你係講緊零售價
同成本價係兩樣唔同既野黎

Same same
槍口對外

佢係用正價賣紙同賣印刷 唔係成本
上上面個巴打好似搞錯咗

唔係咩衛兵，係直頭唔 follow 呢啲野
人地賺多賺少，我又唔會少忽肉既，我都唔知咁緊張做咩

我明成本價同零售價係兩樣嘢
對於樂文嚟講係零售價
但對於街坊同紙漫糖
呢個就係造連豬嘅成本價
因為即使原創者去搵樂文印
樂文都係收呢個價
依家情況係因為樂文做代印比人狙擊
佢公開列明舖內每樣產品價錢嚟證明冇因為連豬而賺錢
所以我先稱佢係成本價賣
呢個係我講得1999
應該係話造連豬嘅成本價

咁樂文係黃大仙區
自然多人

我回應佢果度，係講成個風氣，唔係今次單一case

所以要冷靜，包容多d。

唔好郁吓就出征。
唔好再將力氣放晒屌自己友度。

憑佢幫手畫文宣 畫連豬紙模

又 既然紙模係唔黃嘅人嘅作品
點解黃店要拎去印？拎嚟擺？
黃絲要拎去摺？
政治正確咪鬼摺吖嘛！

樓上話唔好鬥黃
但你又要問憑咩黃？
咁你又憑咩問？憑咩質疑？

我一直都好冷靜 係有人話我帶風向
我一都係講事實

我想講我冇見過人哋做文宣係會開post鬥人無credit佢

如果我做咗啲黃作品 我會想大家盡量用 如果要credit我會自己打上張文宣上面 點會要人去credit返自己咁煩

我做HR喎
巴打搵錯department？

D冚家剷渣家軍幾時全面收皮

最好啦 割席割到身邊一個人都無
分埋黨派添啦
撐紙漫就繼續keep連豬
唔撐嘅就拆咗啲豬

戇鳩鳩咁
成班同龍門mk幹事、
家長義工一撚樣
少少付出就認屎認屁
覺得"犧牲"好撚多
唔通黃店無嗰隻連豬
就唔係黃店？
你摺完 人哋見國安法殺到
有啲都拆撚咗啦

所以邊得嚟咁多5毛PR？
黃圈被自己人都搞得死
無容人之量又計較
記仇又怨婦
仲使撚請PR

舊年12月就開始出連豬，4月淘寶收皮都係因爲整咗隻武肺維尼。「淘寶店俾人收左皮 之後變咗黃人囉」？

自己自發幫黃店摺豬
又唔係紙漫糖吹雞
咁都叫"幫佢"增加知名度

好吖 當係幫
幫完事後擘面又要挖返出嚟講
"你欠咗我好多人情呀！"

咁撚癲 佢哋當初咪撚"幫"好過

佢唔批鬥人之前都有個黃既假象既

幫手畫文宣既人應該係想宣傳黃圈，未見過有人會用批鬥嚟逼人俾credit
連豬紙模仲好笑，$10 print一張普通A4紙係幫手印定賺緊暴利？賺暴利之後啲錢去咗邊？
憑呢兩樣我真係剩係覺得佢借黃嚟揾食啫
再加上佢自己都講淘寶店冇咗諗住去黃圈賺番
我覺得佢係為賺錢多過為黃圈做事囉

你知唔知有幾多人無償幫佢摺再派去黃店？
一班義工本來就係覺得佢係黃先幫手整
而家一班義工已經唔想再整再摺

我問憑咩黃有咩問題
紙漫糖本身係我心目中唔黃又點叫鬥黃？
請問要有咩資格先至可以問問題？

輸打贏要咪你呢啲
你所謂 "又無人識 又唔黃嘅作者"
畫咗幅圖 你見啱使 就拎去用
仲要大批量產拎去派/
代印收返"成本價"
派完就話:
我哋幫緊作者增加知名度

真係多撚謝

完全踐踏創作
義工大撚哂？
行為上根本係無賴

上刻 講完話分對錯
下刻 同你講水喉冇水

往往果班聖人只係係網上面屌，可能一直都係食緊美心

其實真係唔好太執著
分分鐘同緊pr公司講野

一次過澄清番之後
做自己覺得對嘅事
唔好俾人分散注意力

大佬，人人做生意 ultimate goal 都係賺錢，如果要蝕錢，我不如開善堂。

奶共藍絲做生意- 屌你奶共-完
同路人做生意- 屌你人血饅頭，難食，貴，仲苛刻過對奶共藍絲

其實呢班人唔知，做生意肯表態已經係付出緊自己個branding

唔係第二間啦
之前有間台灣野都俾人屈到退出咗

信念唔會變，但我之前係香港，現實真係識呢啲人 同佢講去7仔買支水，Jardine架，奶共架。

但佢自己日日食美心（話屋企附近冇其他嘢食）

個模係佢畫 收返錢有咩問題？
人哋份商品價錢 =圖紙+設計

反而你哋唔知咩角色
紙模又唔係你哋畫
就做代印代摺
邊個要求嘅呢？
無影印鋪肯印定市民唔識摺？

自詡帶挈紙漫糖多咗人識
不如掉轉係佢啲立體連豬
幫你哋帶咗人氣

香港人真係痴撚線，全世界都唔比賺錢，一賺就人血，紙漫糖自己畫嘅紙模駛唔駛免費印埋送埋比你？所以話華人賤種真係從來都冇分別，係華人賤種眼中所有專業都係唔值錢

咁一定有架
你返學校每班都實有同學唔溫書然後肥佬架

但關我撚事？
我做好自己咪夠囉

你不如pin #372先
大家屌鳩渣狗嘅都知正常人，但你應該了解件事嘅因由先

人唔人血我又無咩所謂 只係反正我都要食飯消費 有得選未盡量選黃店羅

我睇返係有講漫紙果邊fans先去屌樂文。
我角度就果陣就唔應該因為小事發大到互屌，再互追擊啦。credit上一方介意，另一方無重視，誤會本身都未至於咁大嘅。
但問題就係出征果班要冷靜，幫手屌人，只會抱薪救火，越幫越忙。反擊都無錯，但冷靜少少，唔好咁小事就因為俾人屌完，搞到要屌死返對方為止。

件事個層次，完全未上到去搞鳩同路人度。但因為火爆互屌，屌屌吓就激到變成係。
咁樣咪就真係內鬥死晒都未搞死共產黨。

所以邊個敢黃

你真唔好癲啦
有無篤過羊毛氈/公仔/手作㗎？
一隻比卡超係任天堂
立體咗之後 圖紙都係另有作者啦
因為個紙樣係佢諗出嚟

二創你老母咩
成班大陸喱
智識產權唔識 尊重創作又唔撚識
見網上免費圖紙 就印呀印 衝呀

你自己上佢fb睇有幾多撐紙漫糖嘅人話依啲係二創
你慢慢上去同佢地嘈 唔阻你

第一次印咩 扮
新年定時代抗疫? 嗰陣咪又印咗一叠
不過嗰陣好似free

哦 原來free就無事 唔free就要屌
好似明咗啲乜嘢

唔係黃唔黃圈
我覺得佢哋對"創作"概念矇糊
仲意圖混淆
咁要正視
遲啲又有年宵
係咪又整堆老翻pepe嚟賣？
無撚尊重過版權、作者

黃係政見
唔應該阻礙分是非黑白

你依家知係邊個搞邊個先就pin返啦
俾你帶風向帶到樂文搞人先咁 你好唔好意思呀？

Credit上樂文一早落返 紙漫糖再開post公審
唔知點解會變咗紙係受害人

如果你覺得pepe係老翻 點解紙漫糖係原創
雙重標準？

連登講咗連豬唔可以做商業用途囉
紙漫糖收錢有無問題應該問問連登

今日先知原來有人做文宣呢係唔希望用嚟做黃圈宣傳
所以我話佢唔係為咗黃圈做事，冇錯呀！

有舖肯印呀，咪俾人批鬥囉

多謝你呢段說話，
原來黃圈係需要靠紙漫糖既人氣，
我諗唔需要紙漫糖講退黃圈
大家都唔應該亦都唔想再印佢啲嘢

唔知有無理解錯啦, 聽完你咁講我估其實兩邊嘈緊既野都係觀點與角度問題
撐樂文既覺得無問題因為佢係收返本身零售價, 無特別收貴所以客既角度黎講無因為連豬而賺額外既錢
但撐紙漫糖既就覺得本身依堆材料佢用返零售價賣已經係賺緊, 所以已經係透過依個紙模而賺錢
其實真係好少事, 兩邊互退一步握個手就無事

我覺得邊一邊fans去搞事先，都唔係依件事搞到要有是但一方退場嘅原因。
成個問題係，小事化大文化，再內鬥。
最應該付責任，係去出征果班fans。
我成篇文都無講樂文個角色係佢搞死紙漫喎。
想提下大家多包容，唔好咁易俾人利用去內鬥都樂此不疲，推波助瀾，搞搞下就死晒

屌 又鬥黎鬥去唔知做乜9
好心有人帶風向 兒登仔就唔好跟啦

我代表一眾cdrom嘅連登仔屌9哂冇撚腦嘅兒登仔

覺得我唔啱嘅歡迎block9我

Anyway我照pin咗，等多d人睇到時序。

當然，我覺得時序真係唔係本文重點。
我角度兩邊fans都用錯方式支持，今次係紙漫唔玩，我覺度唔係佢受害，係兩邊都雙輸。而我講嘅聖人，都係想表達聖人都有錯，包容吓好唔好呀。

佢自己個post大大隻字仲有70隻連豬，咁都唔係印定一疊

我無追唔太清楚件事，不過想知你講既落credit係咪就係樂文串人地“原來畫公仔要畫出腸，真係有心“個個post，如果咁都叫落credit既話俾我都會出post公審
定其實係有其他post?

已經有唔少街坊講過
重有70隻係指有材料 當日有街坊去印都要等
如果有follow開就知樂文老闆表達能力有待改善
利申 黃大仙街坊

明白嘅 好多人唔知頭唔知路就俾人帶晒風向
樂文之前其實已經開咗post回應
“原來畫公仔要畫出腸“ 依句係因為有紙漫糖fans踩佢場先出現 而且依句是針對踩場嗰個人

同埋紙漫糖出post公審係喺樂文正正經經落credit之後，所以時序好重要

你＃18講咗咩自己睇

有問題？
切入點一開始真係credit問題，而最後尋日仲追殺緊佢嘅人，仲係有講到相關嘅point。
所以

係credit問題
但紙漫糖唔係因為"追返落credit俾人屌"

依家仲有人屌緊佢credit問題，我諗之後佢出post又好講錯嘢又好，加埋嘅錯，未至於班人要鬥死佢掛
兩邊fans嘈少陣，個矛盾根本唔會上升到依家咁。

咁你又有幾黃呀
仲用到連登即係冇事啦
冇事即係freeride啦
freeride即係唔夠黃即係藍啦

你條柒頭藍絲出返去啦
香港就係衰喺你啲藍絲撚樣手

樂文好似又係渣家軍？
最記得係call4van個次屌德褔屈9佢地7000$
樂文好撚型咁話，如果無人認投個7000$，佢地要
跟著個搞手出嚟解釋
樂文就叫人唔好再狙擊call4van
跟住人哋問佢 依家邊個放件事上網
樂文就無撚再覆過 道歉都無

好多人覺得黃店一定要做好多實際野
做唔夠又屌
我覺得其實只要佢係有支持革命既思想

都可以係黃店

應該唔關渣家軍事。
人誰無柒，只要唔係立壞心腸去老屈/傷害同路人，都包容吓。

保持距離，俾機會件事沉澱又好，俾機會自己冷靜都好。
咁樣，好多內部矛盾都唔會搞到今次咁

成堆淨係識屌黃, 之後回望自己乜撚都唔係

人地個PR 帶晒批鬥方向, 非常成功, 維穩費無白廢

果然冇比藍絲建制同政府睇死
黃圈好難搞得起
不過主因我覺得係疫情搞到經濟唔好

樂文唔撚係

鬥黃, 冇同理心, 少少野就話人冇付出/偽黃
生意真心惡做
唔否認黃圈大部份人都好熱血好幫到手, 但個少部份小粉黃仲唔改變下好快就搞垮成個黃圈

你隻藍絲狗日日上連登搵存在感

你唔好咁柒啦
我咪叫你唔好二元對立下下唔係黃到金就係藍囉傻鳩

條友引戰都引得柒過人

係
你見mingjai比人屌到仆街就知

應該係非深黃即藍

貼堂

樂文想幫call4van又唔得

唔好再覆佢啦 我成頁show blocked user

照你所講
成件事樂文都係想幫call4van 點解要道歉
定係佢有鬧德福啲人？

問題就係依單野佢地兩個應該私下解決
但邊個放單野上枱面俾人笑同引戰呢？咪就係紙漫糖囉
咁你一路講緊要冷靜、要令兩邊fans唔好嘈，第一步做錯咪又係紙漫糖囉
樂文老闆私下pm過紙漫糖，紙漫糖都係要出post公審
咁到底分化黃圈嘅係邊個？

block9你真係無錯

樂文去偷印人地紙模先你唔講?

樂文問過紙漫糖之後先代印，俾你屈到偷
同埋一個公開嘅紙模點偷？

有時睇下啲on9 comment都開心嘅

你一路講法都係想表達先撩者賤，打死無怨。
咪就係因為雙方有你依種咁嘅極端支持者。先搞到單嘢咁大囉。
咁多歸根究底，係咪又要講樂文唔印人哋d嘢咪無得擺上台囉。
咁係咪跟手又講到無黃藍之爭，咪無人印呀？
發生咗嘅事，就唔可以小事化無，一定要小事發大。
你班人就煽風點火，兩邊fans都好大責任。
鬥夠未？

你完全誤會我嘅意思
係你一開始講啲fans互相嘈先會搞成咁
我就同你講 唔係啲fans嘈 係紙漫糖開post公審先搞成咁

你真係聖人mode喎
係紙漫糖開第一個post之後，
樂文有私下揾紙漫糖解釋
然後紙漫糖答左句「哦」
再出第二個post開埋名
咁你覺得點？

free出嚟唔等於其他人可以攞嚟賣
客人俾錢搵代印唔等於舖頭可以印定一疊賣
有冇咁難明
所以話香港搞創作係攞嚟賤，基本上至少一半香港人係繁體支那乞衣嚟

個重點唔係fans做咩
係紙漫糖做咩
紙漫糖一開始就係引戰
唔肯溝通既都係紙漫糖
其實紙漫糖自己係twitter都承認佢就係搞網絡公審
要搞樂文

點睇呢段

不如你攞證據證明到佢賣先繼續啦

人地收返嘅係燈籠成本錢瞓撚醒未

跌咗個腦執返未？

好多五毛假扮

印定擺喺到叫人嚟買點唔係賣，成本價賣都係賣架啦，1蚊賣都係賣架喎

重有70隻＝印定擺喺度？ 已經有其他人話當日去買都要等佢印，如果係印定咁佢點解要等？
醒下啦 你有相影到佢一疊喺度 我立即同你道歉

你咪繼續喺到捉字虱囉，反正依加一拍兩散你以後都冇得再攞人地嘢賣啦

紙漫糖六十蚊先得
樂文一個仙都冇賺都唔得

講事實又係捉字蝨
你要繼續抹黑咪繼續囉 阻止唔到你

起底
藍屍黎

搞事嘅人都係少數啫

其實要講到咁detail，都可以講係價值觀問題。

唔介意拎出去印，但唔好做生意，都有唔同講法啦。

A. 唔介意人哋自發拎去印，印館無主動提供file，只係授權他人自行搵方法印
B. 唔介意人哋去印，亦唔介意印館提供埋全包，印館可以講佢哋有提供服務
C. 唔介意人哋去印，但介意印館將佢作品放出嚟作招徠

然後又去到，收返印館佢哋本身做生意賣紙印刷嘅錢。
定唔介意支持埋印館收多d都仲得。

其實每個人唔知另一個人嘅價值觀點諗，想法之爭引起嘅誤會。然後有人嬲，有人公審，最後唔同派別之爭，越滾越大。

我真心覺得，可以唔洗搞成咁。
我由頭到尾都無指責樂文，只係想提醒唔同商戶/支持者，有時冷靜一陣，可以唔洗搞大件事。

我都唔係聖人，我對立心要整死同路人嘅鋪頭，好大怨氣。

大雄都唔係啲咩好人

都話強權之下無黃圈

我有期待過收入可以由黃圈補回來
咁班偽人就唔會啞啦

無同我申請，就一定係偽黃啦

一拍兩散
講到樂文靠佢揾食咁
唔知以為樂文剩係賣紙同印刷

樂文新年印文宣揮春免費派都使左五位數
使貪你個十幾廿蚊

放心啦！大家以後印乜都唔再印紙漫糖啲野

未聽過呢間野

人地放棄曬成個大陸市場呀懵撚
洗唔洗交埋自己副身家出嚟呀？

得喇屌你老母

成功左喇你地

獨大啦自己

連登仔話做生意最緊要係冇道德

俾人偷野仲要卑躬屈膝

黃衛兵只係一班

鍵盤勇武 道德潔癖 只說不做的垃圾

黃色經濟圈一間又一間消亡

用聖人標準去營運生意

唔摺就奇 ccp話黃圈不成氣候 講中哂啦

咁你做過咩
介紹下自己先

雨傘後期又重覆多一次

孫中山先生可以多次失敗而成功

香港人都可以 有志者事竟成

大部分參與社運都是入世未深

沒有利益 經濟係難以維持正循環

人要放棄藍圈部分優質產品

必要黃圈可以提供80%質素既替代品

否則短期利益會贏長期利益

ccp滲透美國 都係用短期利益 去換民主崩壞跪低

諗下點解美國豬 放唔低抖音短期利益

而忽視亡國長期利益

13億韭菜養1億權貴的消費圈 1億權貴消費力

係全球沒有任何國家比得上

黃店肥唔起 就無本錢鬥落去

年輕人空有理想而不懂世界既規律

唔好放棄 黃店就做高質自己 黃絲就多d包容

仲有閪門臭雞飯

搞完龍門、搞佢地
而家又搞光時

你班仆街仔幾時先醒

認真講句，抱打不平真係咁撚重要？

俾人封殺咗先放棄

唔係渣家軍都要屌啊
樂文屌唔屌

問下紙漫糖點解吠先啦屌

咁樂文有無問左人先.
姐係無黃啲就無錯
2邊都有錯既
不過明明就樂文錯先
講到紙漫 錯先

#372

紙漫fan就關紙漫事
黃絲有時就係黃圈事

好心痛。再咁落去，同路人只會愈來愈少。一直覺得黨機器在分化緊我哋

佢自己本身態度都好有問題啦

重細咩。從來都係一盤生意
黃色水魚圈

唔少黃店post都見到你

龍門有問題
渣家有問題
呢間都有問題
有邊間無問題

「人血饅頭」：黃圈污名化如何阻礙香港經濟獨立？

狂賀 又一間饅頭店收皮

原本大家都忘記左兄弟爬山 各自努力呢句

我淨係針對渣家軍

做pr收左5千萬唔洗做 ?

我仲大把人要批鬥呀😂

都唔知你up乜
你搞清楚啦，紙漫糖想玩批鬥唔成先講退出
擺明紙漫糖想獨大啦
支持佢既真係好on9
一個一心搞批鬥搞散黃圈既人都支持得落

咁計應該所有黃店都放棄晒成個大陸市場
大家都係黃 點解紙漫糖要開post公審

好多人講左啦
係有心解決問題咪私下解決囉
我話知你叫樂文跪又好咩都好啦
紙漫糖就係一心玩批鬥先係咁出post公審
而家又發脾氣退出
咁既人都撐得落

我要同你交代？
你邊位？

紙漫糖就唔同啦
佢咁紅，公眾人物要交代下好合理啫

唔係都唔使成堆人追住達哥mingjai 啦

俾人揭發先俾人封殺
你就吹到係自動放棄 如果無人揭發你估佢會放棄？
不過我知你一定會話 佢唔放棄都係賺中國錢無問題

咁黃店印野唔比賺錢？一賺就人血？
駛唔駛免費印埋送埋比你？

俾人偷野都要忍

好啊

唔好再講偷啦
一早講左係問過紙漫糖

除左講啲不實指控仲有啲咩實際野講下？

垃圾 當藍店處理

閱

咁不如你講吓，紙漫佢應果一個message，係咪表達埋佢唔介意有人借佢作品做生意？
我知$38樂文無收貴過平時賣嘢嘅價錢，但算唔算借紙漫產做多咗生意機會？
收返本身賣嘢嘅錢都係做生意，人哋係咪授權到咁樣嘅層次？
誤會造成咗，係咪要講到樂文0責任？
係咪紙漫嬲完，因為公審在先，fans互屌在後，就乜嘢都否定佢？
你哋已經講到令我反感。
將人哋講嘅一句放大成予取予求。

紙漫糖的而且確係講左一句「可以」
中間係因為有誤會都唔再重覆
紙漫糖誤會時樂文一樣係誤會

成日講印佢個紙模會多左幾多幾多生意
而家樂文咩文宣都唔印啦
你咪睇下唔印文宣佢會唔會執笠

一路都講兩邊都有責任
咁咪私下拆掂佢囉
你都認同㗎喎

紙漫糖整隻連豬紙模出嚟當文宣本意係好
但係佢借連豬賺錢
唔好講有冇連登授權
一張A4紙收$10喎
當中有幾多收益係用左係黃圈？用左係幫手足？
而家仲因為有文具舖代印而親自出post批鬥樂文
紙漫糖本人係twitter親自講佢就係想公審樂文
一個想鬥黃既人都要認同？

紙漫糖自己嬲完發洩完亦都無幫過樂文澄清過
樂文一路俾人話偷偷偷既時候紙漫糖點解可以置身事外，唔講下佢的確收過樂文事前問佢既信息？

其實成件事已經靜咗落嚟
但紙漫糖無啦啦宣布退出黃圈
你又開連登post咁，仲要只係post紙漫糖片面之詞，都係想擺番樂文上枱啫
你一樣令人好反感

「可以」兩個字就係永久商用授權？

刷槍走火好易架咋，生意做咗幾多無人知。但雙方諗法唔一樣時，你樂文一蚊都無賺，佢都可以嬲你借佢過橋架喎。
想私下解決，但講完一次，對方態度未軟化。
之後就講乜嘢果d畫公仔要畫出腸又好好態度咩？

兩邊都有落場，兩邊fans直頭打得火熱，煽風點火到咁，之後仲點私了？

然後你下邊果堆已經係講到黃圈賺錢要回饋幾多果度，果個人血饅頭分水嶺就唔講了。你自己加point17啦。

放樂文上枱？
我講咗幾多係叫班支持者唔好代出征亂屌？

抵撚死啦仲黃圈 話自己黃仲日日批鬥人 遲早黃圈都自己加盟藍圈

渣哥應該要變綠色店
日鬥同路人 夜鬥同路人

真心講 好多人唔知有心分化定真心膠
乜都批鬥黃店一餐
有時見到啲黃店開post話d客問佢地做咩用支付寶同中銀做付款渠道真係見到都笑撚左出聲
港紙都係港共出 咁係咪要用美金交易

成日都講 黃店只係一間有政治取向既商店
在商言商 人哋都係要賺錢 唔係義工
有啲仆街見人地賺多少少又係到話咩借黃店個名黎食人血
批鬥自己人仲叻撚過批鬥對家

你講野都令我好反感 因為你由一開始已經講到紙漫糖0責任
如果你係認為大家都有責任 你就唔會係咁嘅態度
你有預設立場 就唔好喺度扮中立

唔好偷換概念
成件事係樂文問紙漫糖可唔可以代印，事實就係當時紙漫糖話「可以」，咁樂文就誤會咗紙漫糖ok.
咩永久唔永久？

再講，我建議你唔好講咩商用授權啦
紙漫糖用既係連登一早話唔可以商用既連豬，
你咁講即係話紙漫糖將連豬商用

想私底下解決既係樂文
畫公仔畫出腸係紙漫糖未出任何post之前
見到紙漫糖第一次post樂文已經即刻揾紙漫糖解釋誤會
態度唔軟化既係紙漫糖，一句「哦」
之後再出post批鬥
咁既紙漫糖真係做得好啱咩？

黃店既概念唔係如果唔需要幫番個活動唔使幫手足，點解要有黃店？
我無興趣討論咩人血饅頭分水嶺
但我見到既係紙漫糖利用連豬賺既錢，一蚊都無落個活動度

唔怪得知你一路話時序唔重要啦 原來你根本完全唔知個時序

時序係咁
1.紙漫糖fan去樂文度踩場
2.樂文講畫公仔畫出腸（及後嘅post已經清楚講明依句係針對搞事嘅人）
3.樂文發現有人去搞事後已經主動想私下解決
4.紙漫糖唔理
5.紙漫糖出一個無開名嘅post話想人credit
6.樂文開post 加入credit
7. 紙漫糖開post開名公審樂文

由頭到尾 樂文都無叫人攻擊紙漫糖，反而紙漫糖開名公審。
可唔可以解釋下點樣兩邊都有落場？

我只係將2同3調轉，其餘都無搞錯。
咁樣講，企紙漫角度，真係令佢更嬲。
出post講埋乜嘢畫出腸咁晦氣，你話針對搞事出征嘅fans，但果陣當事人都仲未收到通知。
出post串完所謂搞事者，再之後先真係去搵對頭嘅當事人。
本身已經唔接受你借佢做生意，仲出post講到咁串。
你話你話緊果班搞事嘅人？但果一刻，紙漫角度唔會覺得係啦。
你都識講樂文果句之後都要出post解釋啦，咁點樣唔誤會呢？紙漫角度，你對我唔住，我朋友幫口，你就只係屌我班朋友。但又未同我解釋過喎。
你係當事人，仲唔更加㷫？
咁叫無落場？即係畫公仔畫出腸咁樣地圖砲，好難解得通。
我無否認紙漫糖先想公審樂文依件事無錯呀，但你哋幾個講到樂文喺件事上面無錯呀麻。

而重點係，由頭到尾，件事都可以唔洗搞到咁肉酸。

你上面話「我知$38樂文無收貴過平時賣嘢嘅價錢，但算唔算借紙漫產做多咗生意機會？」
依家就話「樂文一蚊都無賺，佢都可以嬲你借佢過橋架喎。」
即係你認為樂文有無賺錢，根本唔重要，紙漫糖點都可以屌

其實你的立場都好明顯㗎喇
你一直就企喺紙漫糖角度去諗，點解你唔諗下樂文嘅角度呢？
樂文未印前已經問咗可唔可以印。紙漫糖答咗可以。如果你係樂文，你嘅理解係咪就係代表可以印呢？
咁樂民覺得紙漫糖俾佢印，然後有一個不知名人士嚟搞佢，咁佢都會嬲㗎。

你睇你自己講嘢："無否認紙漫糖先公審落文呢件事無錯" 。無否認＝承認，我希望你係口誤，而唔係你講埋自己心嗰句。

我好認同成件事好多誤會，大家都有責任。
樂文eq低，俾人搞兩搞就講錯野。紙漫糖都係一樣。

無否認佢公審依個行為上面無做錯，咪即係講佢公審依個行為做錯咗。
你下邊噏乜？我唔明。

我好認同成件事好多誤會，大家都有責任。
樂文eq低，俾人搞兩搞就講錯野。紙漫糖都係一樣。

所以咪叫班人唔好成日代出征，好多時當事人都會俾大圍氣氛搞到上頭，上頭就更多誤會。

無否認＝承認，即係你句野就係：我承認紙漫糖先想公審樂文依件事無錯呀
你依家話佢錯ok, 下次用雙重否定小心啲

如果你嘅意思係唔好代出征，我建議你唔好淨係用一邊嘅角度黎諗野。由一開始到依家，你都一直只喺紙漫糖角度諗，對樂文完全唔公平。

我講嘅無否認=無講過
無講過佢無錯。
Statement 唔係double negative

我都由樂文果邊角度講，但係咪外人問完，紙漫答一句可以，就變成商用授權予取予求？任砌？

樂文角度，問完俾印又無啦啦俾人屌，會嬲都好平常。
但一開始屌佢嘅人，唔係紙漫本人喎。
咁係咪都要問返對頭果個咩事呢，乜唔係俾我印咩咁樣？
打乜嘢畫公仔畫出腸？
所以先叫冷靜吓，兩邊eq問題，加上代出征嘅人煽風點火搞大件事。

無否認點可以解無講過 but whatever你鍾意點講就點講

"我都由樂文果邊角度講，但係咪外人問完，紙漫答一句可以，就變成商用授權予取予求？任砌？"
你依句依然係紙漫糖角度講

"咁係咪都要問返對頭果個咩事呢，乜唔係俾我印咩咁樣？" 上面咪講咗樂文主動pm紙漫糖，但紙漫糖無理囉，做咩又loop

我指嘅否定=否定句=noun
你理解嘅否定係verb

反擊完再pm就遲咗啦。
你同我講時序2、3點排架麻。

你中文嘅問題我真係唔再同你討論

上面都講咗，反擊係對去樂文搞事嘅人

如果在樂文角度睇，佢講晝公仔畫出腸就係對搞事嘅人講，樂文從來無諗過串紙漫糖。樂文又點會覺得pm紙漫糖遲呢？

你認真代入下樂文角色再講啦

中共最想睇嘅就係呢樣嘢
要成真了

有啲黃店一直落手落腳做野，但有小小順唔眼就比人插到爆

有啲無咩立場既店一直無咩做野，做小小好事，或者只係唔知幾時講左句加油，就吹奏到變黃金店

平時貼錢既就無啦啦縮水

平時搵食既就無啦啦出名

狗頭.jpg

反擊係對一個叫tak chi cheng嘅人

仲乜勁？我冇養狗喎！

狗頭

再一次試明黃圈係講賺唔賺到錢，唔係講理念

難為班前線比人拉，呢班人渣黃店冇錢賺就走都走唔切

未至於黑店既，
但係渣家軍係比較令人討厭，
玩圈內小圈子！

咪就係

意料中事
劣等華人做三千年奴隸
你估係空穴來風咩
基因呢家野 你班劣等華人想改都唔得

我見fb啲討論成日都成日出現佢插鳩樂文

利申睇樂文出post先知佢比人出post插

成件事根本係條傻鳩點着火先，樓主講到責任全在樂方

梗係啦，樓主扮中立之嘛
佢叫紙漫糖做「紙漫」
得佢啲fans先會咁叫佢

班黃衛兵隨時咬撚住個老麥，坐緊黨鐵係度鬥果間鬥呢間，又唔睇下自己個撚樣做緊咩。
又有班冇撚腦跟住風一齊鬥，對家殺人放火都有自己人撐，黃店做生意賺你果少少鬥撚死你